你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

其實商場大合唱同埋直接勇武每日上街無疑都係對場運動有作用，

睇左你地兩日，商場屌前線日日送頭，前線屌商場嬉戲性質，道理大家都明，

To 商場咁多位手足：

我相信宜幾日係靠香港之歌凝聚左好多人，團結左啲力量。但想你地明白，有時見你地圍圈跑，好開心來個fuck the popo rap唔係唔得，

而係死左既義士，新屋嶺受左苦既大家，被打既手足，大家只係好怕會鬆懈，好怕大家忘記，然後淡化左。

雨革，正正係大家圍爐打卡，圍到有日冇左個心，圍到唔記得真正意義，唔記得淚水，唔記得血腥的日子。請你地理解佢地。

To 前線、勇武手足：

你地永遠行先最後先走，用身來擋，無數咁多人被捕，好多謝你地一直既保護，冇左你地我地可能一早輸左。

但請你地相信，唱既歌入面，係整整三個月我地一路做既事，光復香港，時代革命。想民主同自由，可以一直長存於香港。

怕所有人會鬆懈所以會激動啲甚至大大力屌，如果商場唱歌真係變到party咁，請你大大力屌，但宜家，反而希望你地既警惕，用個好啲既方式表達。 好唔好？

呀媽有時都會屌個仔唔溫書又出夜街掛住瘟女，屌完第二日咪又係煮餐靚飯我地食，屌完就繼續一齊戰鬥好冇？

btw 話13號死線，咁其實即係會點？大家倒不如落力討論好過啦！

自推20次

1

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18